乜依家啲公園都有年齡限制架

岩岩去左朋友屋企樓下坐 玩左兩嘢sir滑梯 跟住有個看更話有年齡限制 5-12歲先玩得
想玩下反老還童下都唔得

怕大人太重?

唔熟規矩的話
睇下附近有冇啲指引先再串返佢

如果個公園設施附近無牌寫住有年齡限制，其實就應該大人都用得

btw岩你老母

跟手我即睇 又真係有 屌 大人玩下洗死咩

人地都係做野啫